恐懼往往是政府的終極武器

唔好以後搞白色恐怖我哋就驚，香港人經過今次，腦容量已經大增，唔再係金魚記憶。我哋永遠都會記得有四位捐軀嘅朋友，唔好放棄 爭取到底！

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

AI 人工智能示威

我覺得套戲 每一句都鼓勵到我

detroit

面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。

我哋帶嘅每一具口罩，都藏著一個理念
唔會受強權打壓
唔係被暴力威脅
唔會因時間消失

隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。

認同，無大台，無利益衝突，每人向共同目標努力
社運才會有希望。
只要你想，每個人都可以成為社運嘅主角

琴晚又睇一次
內容一樣，但感受變得不同

信念不會被忘記

差啲睇錯低志森
只要我哋可以守護種子，薪火相傳
無論受幾多閑言閑語，認為岩嘅都要堅持
終有一天會成功

push